突然明白點解會有「治外法權」呢樣野

d垃圾中史書一講到治外法權就人地欺壓你，實際上計我話對住d落後國家就係要有治外法權

如果唔係就好似中國咁，隨便捉個加拿大人就話佢有罪，審判程序亂9咁黎

再唔係好似菲律賓呢d垃圾國家，等錢洗就屈香港人藏毒 跟住個首長仲同你講話去到外國要尊重人地法律

中史係睇壞腦
如果而家支那爆煲
中史就會寫列強唔抵得支那強大
群起杯葛支那
為免支那優質貨品進入，更對支那貨物征收大量關稅
令支那強勁嘅經濟突然爆破
列強亡我之心果然不死

大陸啲教科書啲形容詞先笑死人
好似睇緊金庸咁

《香港獨立論》咪有解釋過治外法權既合理性囉
你依家先知呀？

徵 收呀，殘體字禍害可見一斑

至醒係你啦

你班友唔睇書, 然後突然大叫「發現新大陸」咁款
係抵比人串架喎